覺唔覺得去旅行要幫人買手信好on9？

唔知係邊個仆街定啲咁嘅傳統 ，去旅行我洗自己錢點解要買手信俾人？本身自己啲行李已經夠多，想買野都放唔落，仲邊有時間/ 錢/空間幫人哋買嘢？唔買/買得少就好似係我小氣咁樣
各位巴打點睇？

樓主小學雞？

睇下係邊個囉

熟嘅無咩所謂
最on9係有次有個朋友嘅另一半係我幫佢買野返黎俾佢係香港吵 真係睬佢都傻

炒呀

熟既我覺得冇所謂 唔係好熟既都唔好意思冇啦啦要人買野比你啦